一個朝早兩單新聞證實：香港有國安+司法黑暗時代

啲人成日都話唔好講嘢冇證冇據
今日一個朝頭早兩單新聞證實晒所有嘢

新聞1: 李家超：中央有向警隊提供情報協助制定戰術

新聞2: 中國所做的一切，律政司既不知亦看不見

再比對吓過往極權國家嘅手段

^希望大家可以睇一睇，我已經盡量將歷史資料壓縮同埋簡化，希望大家可以容易消化！連登係好多人都有差唔多嘅睇法，但係外面嘅人未必係。希望巴絲打鍾意條片嘅請 CLSS，最重要係廣傳！

We shall outmaneuver them.

P.S. 睇完片之後有咩問題想問，歡迎喺呢度或者係片下面留言，我會逐一回覆！

push

唔做戲了

國安法之後
變做
國保在香港合法拘捕，
基於國家安全無進一步資料可提供。
記者你報呢單野出黎都係國家機密黎。
你邊間報館

(年代向錢看訪問)陶傑:香港會變互相告密

推 樓主個youtube高質

pish

推

Push

比呢啲捉到唔死都痴線

如果門口見到唔好學支那人投降了 去廚房拎刀死過啦 可能埋到一兩隻單